 \begin{exercice}
 Quand le gardien de but d'une équipe de football tire dans le ballon, ce dernier suit une trajectoire dite parabolique. 
 Voici un tableau de valeurs de la fonction $h$ qui, au temps $t$ écoulé en secondes depuis le tir, associe la hauteur du ballon en mètres. 
 
\begin{tableau}{\linewidth}{9}
 \hline
 $t$ &0,5&1&1,5&2&2,5&3&3,5&4\\\hline
 $h(t)$&1,75&3&3,75&4&3,75&3&1,75&0\\\hline
 \end{tableau}
\begin{enumerate}
 \item Déterminer un ou des antécédents de 3 par $h$.
 \item Peut-on déterminer un antécédent de 5 par $h$?
\end{enumerate}

 \end{exercice}